青豆學校(39)

大家好
呢度係故台大仆街「閱語殘片」讀者嘅吹水區
我哋歡迎任何讀者加入 唔好怕醜

大家吹水時盡量使用不推文回覆
以免阻礙其他重要post嘅討論
1001請開post

大仆街出品：
《我嘅中學生涯竟然係同兩個女仔探討夢想》

[獻給那個她][真人真事改編]《一零六四》

[人在江湖]《伙記唔該落單》

紙言

IG: @cantoldnese

我哋亦都趁此機會多謝大仆街
啟發我哋一班讀者去寫出自己嘅故事

[愛情] 每朝早在巴士站相遇的我和她

[校園]《再見了，還會再見嗎？》

[校園] 錯的時間，對的人

備註：此吹水區前身為「強哥老公隻仆街警犬食完綠茶味啫喱之後食癡線佬蕾姆煮嘅青豆柑橘蟹柳魚蛋雞翼豬骨濃湯麵 係咪有心食到盲腸炎討論區」

瀟灑姐製造網絡垃圾

#2

sor

做咩唔轉台

屌

唔洗驚 呢度有大量白卡佬鎮住

冇錯
我地喺度

你係

去撚錯post

大家都係 唔洗咁怕醜

你都係

11蛇 午安

𥄫緊學生妹

呢個鐘數應該貼身指導緊

搞乜有兩個post

siu sa 姐上個po冇改數字

（38）同 （39）

一對一教學

差啲入錯po

我入錯咗

我都係

又要睇中醫

咩病

《9月2號開學》

6:45分，鬧鐘響起，只係訓咗五個鐘嘅我㩒熄咗鬧鐘之後繼續訓覺。無幾耐，老母用佢一如往常嘅煩人聲線叫我起身。

刷完牙同gel完頭嘅我行出行廳食個早餐。食完早餐之後我就著起校服，戴好我隻錶，戴上耳機我就出咗門口。去到巴士站嗰陣見唔到巴士站妹妹，我心諗「唔係掛」。拍一拍八達通「嘟」聲，我就坐咗喺下層左邊嘅窗口位。點知睇一睇隻錶先發覺，仆街我撘早咗一班車！嗰刻我成個人灰撚咗，之後上連登刷存在感。就係咁，打開咗Pandora box。

盲仔其實知唔知潘朵啦之盒係咩

應該唔知

行出行廳
「嘟」了一聲

「嘟」聲 應該要解釋下咩意思 否則變得有啲累贅 唔寫好過寫
例如 「拍了八達通後八達通機發出「嘟」聲確認後，我便⋯」

就咁：拍一拍八達通， 「嘟」了一聲
咁已經夠簡潔直接

current:
校園台
conquered:
吹水台 熱門 影視台 講故台 感情台 直播台 講故台 學術台 玩具台 房屋台 健康台 財經台 飲食台 旅遊台 潮流台 成人台 學術台 健康台
yet to go:
站務台 黑洞 創意台 講故台 時事台 手機台 硬件台 Apps台 軟件台 電訊台 政事台 娛樂台 創意台 上班台 活動台 體育台 遊戲台 動漫台 攝影台 音樂台 汽車台 寵物台

講故台一早解鎖咗

動漫台

黑洞開唔到 同埋站服台唔好搞 阻住正經po

好似有講故台

屌 repeat 咗

updated

政事同體育

冇野了,自膠,原來你開左兩個一個38一個39

最早就係

見到隔壁開PO好多黑衫女女去緊暴大,去唔去好

黑洞點樣入

返到學校，拍一拍卡之後我就行咗去校務處交罷課家長信，搞完一大輪之後個職員同我講上課室先，陣間會有人叫你落去罷課。之後我就去咗行樓梯，由於今年係中三所以要行多層上課室。掉撚咗把傘去傘架之後就入去班課，原本以為班房入面嘅係陌生嘅面恐。點知有大半班都係上年同我一班嘅人，我求其揀個位坐，呆咗10幾分鐘之後有條友同我講「你篇文幾好睇」我其後「哦」咗一聲佢就走咗。

冇幾耐，班主任入咗嚟，自我介紹咗一陣之後就同大家講班規。9up完一大輪之後，條友就向大家介紹今年會任教3B班嘅老師。睇完之後我o撚哂嘴，因為基本上全部老師都好嚴，我今年要認真讀書。

我一直等有人叫我落去罷課，等到去小息再等到去個濕鳩開學典禮。典禮完撚咗上到課室班主任話放學嗰刻，我再一次灰撚咗，雖然6月罷過一次，唉～我都唔知講咩好。

我真係好撚失望中三會係咁+今日on9咗。不過可以失望，但係唔可以絕望。希望聽日可以見到巴士站妹妹啦。

我亂咁寫咋

好似係入唔到,定其實係比連仔掉入去?

唔知點好依家,去邊好

係咁留言叫連仔掉我地入去

係 好似係要開啲咒人死全家之類嘅topic先掟入去

你係去捍衛大家嘅自由唔係睇女

臉孔

熱愛食青豆者死全家

世界是青豆的

實俾人屌死

咁開呃正評post
見到po唔比正皮食足十年青豆

有D難WO,連仔邊會睇依D PO

想食

唔錯

捍衛大家睇女既自由

我見人開TESTING就入哂去

青豆測試台

青豆 testing

呂麗乳搖test

其實點解叫青豆

效法

青台測式台

事關11sir呀媽煮青豆煲飯

1粒青豆 testing

你有冇興趣追PO睇點解

我發覺都打錯左幾多字

兩粒青豆 testing

盲腸巴2.0？

改完都係錯

唔G道

吹呀?

你冇資格笑人

老強盲腸巴

睇緊LIVE暴大站好多人跳閘

我去追下先

笑咩笑，你都有份

好似係50個PO之前

好似係夢想故

老強爸we connect

39個po 點解會出咗50個po出黎

開站務台點樣唔俾連仔移個post去其他台都係問題

未睇曬

因為以前P牌冇限po數會係大仆街啲po度吹

因為以前係樓豬故post當吹水po用

有好多我地冇計到

DISCONNECT左

太遲入跟唔上

真係唔知

一日幾個post係好難跟

以前開過一個測試加密po
依家仲喺站務台

我見黑洞有測試加密po
係咪可以瘋狂檢舉個po檢舉到入黑洞

合伙人淨返熱狗巴

希望大佬們照顧吓小弟

首先 請多多支持盲膠語發展

梗係會喇

有樓豬係到一定會好好招呼你

熱狗巴可能都好快斷

會點

一半半啦
我嗰個1001咗無事

等我睇吓咩黎先

歡迎任何人加入

只係佢打既錯字

佢係0仔

有冇人玩 GTA FIVEM

開學真係開心

咁我叫一仔黎

以前有

係開心,但關你咩事

係咩唔覺囉, 又要聽校長喺度9噏

你黎都得嫁

一齊玩啦

死老嘢

我都係學生

有得見女朋友仔都唔開心

捅佢老味

開學溝女

唉 XB1賣咗

電腦唔夠勁玩唔到fivem rainbow有冇玩

邊忽老呀

好撚灰

邊有溝女

十年前既事啦WO

你玩邊個server

見唔到巴士站妹妹

桶到佢嗌唔好

我玩嗰陣未有online
好sad

捅邊個

我都好想玩online

屎忽

我中文唔夠佢廢

巴打

唔洗怕,試過就會鍾意桶樓豬

緊係屌到佢嗌奇摸支

我16歲咋嘛

而家玩囉

唔通

邊個覆就捅邊個

咁睇怕都捱唔到好耐

我玩台服 無啦啦有個台仔送咗千幾萬 買咗架la ferrari

電腦行唔到。。。唉
得部hp返學用

你好呀

你試下

我玩香港服

盲腸熱狗

16歲個陣已經玩到屎忽老哂依家又比人玩多十年

撘早咗一班車

我點屌 加藤鷹？

睇到好暈

咁你仲推

你唔係搭頭班咩

玩到黑哂

假鳩

大家唔好推

好正

用 dildo

你咪又係

鬆哂,就黎合唔埋

嗰陣未興fivem

有D係可以比女著上身嫁嘛

老強巴

唔記得咗有10幾分開嘅 同埋34分開嘅

鬆過肉鬆

闊過西隧

你唔睇時間㗎

鬆過鬆弛熊

掛住同學

我重申一次 冇fd

傑仔嗰隻？

豬仔

我唔敢食~~

3287幸運星

差唔多啦

唔知呢

回來了

新Po留名

好耐喇嘛， 咁你而家同唔同我一齊玩啦

阻一阻你, 幫手入去睇下, 救下學生

［學校戰線］打壓學生中學名單！！！

淨係得40幾FPS

幫你唔到

太窮

非洲機

正呀

唉 狗命係咁

廿仔

咁你仲有玩咩game

冇呀而家玩緊

ROBLOX

得咁多咩 部機咁勁唔玩大作

推

建議玩rainbow six

g 持

強仔

柑叔
今日去邊

《正視聽》91機場和你塞根本無輸 反省後繼續揸春袋

頭先去咗北九洲嘅門司港同坐船去隔離本洲山口縣嘅下關
而家喺小倉市

影多啲相

之前天氣唔靚冇乜相
而家有返少少太陽會影下

ok 喎

向對面學校叫

冇聯校 得一行餐廳 後面黑社會地盤

聽日你試下

我地對面間學校唔應

今日聽唔到對面學校啲人嗌

慘

你地嗌呀嘛

班fd話想

有嗌

可能會識到仔

得樓上啲同學應

太柒，不了

可能有D都好柒既想識你

係你自己話盲腸仔要勇敢啲

我個樣好西 又柒，唔會有人想識我

佢嫌人地柒呀

咁我唔洗溝仔嘛

我地都想識你啦大仆街咁靚仔都有興趣,比D信心自己

一早已經認定瀟灑姐好靚女
冇得唔認

識下朋友姐

agger

我部機都唔係好勁㗎咋

哪有錢

玩fivem唔lag已經好勁啦

買比你 好唔好

好平喎

部機唔夠勁唔好玩㗎佢

通常啲靚仔巴會話自己柒 啲柒既既會話自己靚仔

最弊我連嗰啲錢囉冇呢

咩specs先

事實我唔靚仔

i54代，11gb ram,gtx750ti

@熱狗 點睇

我而家玩次次都係六十幾fps㗎咋

玩 gta

好舊

我60fps都冇

我哋學校精英班嗰啲9成都係女仔

淒慘

精英班入面男性真係少數黎 唔知係咪因為女性思想上比較早成熟

咩料， 唔關事囉

信我，某程度上係真

係嘅話之後就唔會有男仔入大學

早啲諗通咪早啲發憤圖強 唔係咁咩
至少我覺得我學校係

因為男仔到考大學之前就會嚟料
中學頭幾年女仔係勤力啲

偏多啫
要睇應該睇水泡科有幾多仔

Rainbow有特價呀 情仔買啦

有冇睇到依個

我屌

走唔甩

咁都唔係仆街喎

個樣夠仆街

依到既仆街都係有女主動埋身

大仆街最冇資格出聲

例如大仆街同11蛇

友好行動 毒非仆

睇佢地啲文就知

係囉屌
我都未試過有女cow我

我上次真空區域點解釋

我夠係

又扮多樣？

阿哥大把女唔食

毒撚都屈,冇人性嫁你地

鬼信你咩A1

我都話cow咗成年！
最尾敵唔過戀愛金鐘站

佢轉車?

至少肯受cow

跳車

我都想呢一世都淨係cow佢一個

和理非，好無力，好忟？
要抗爭，只有十月一前每日堅持做以下既事，係堅持，每日做，逼自己做，保持憤怒，唔好對暴力麻木，係呢到發誓你堅持呢個九月，就一個月：

1. 全民黑衫加口罩（香港蒙面法都未，唔係已經驚定先呀，試諗吓班黑警日日對住黑衫都會癲）
2. 罷消費（記得逢星期五同日罷買！記得搭黨鐵都要跳閘！任何元朗鄉黑開嘅鋪頭、福建幫、cctvb廣告、黨鐵商埸、藍紅食店、紅媒都要罷）好難？勇武難唔難？
3. 低享樂（要發洩，做運動、十點9叫、唔好taobao消費食好野）
4. 每日簽最少1個聯署（實搵到）
5. 每日like and share 1個文宣post
6. 全民打多條國際文宣戰線 (Twitter, Reddit)，請習慣retweet with comment and hashtag #PoliceBrutality #HongKongProtests. Also, please usually upvote the posts of Reddit
7. 每星期最少參與1次行動，無行動去商場涼冷氣教育自由行。
8. 每星期去連儂貼3張文宣
9. 出糧提款換美金
10. 唔好買入任何大陸公司股票
11. 轉埋你個MPF去外地基金
12. Tag或吹你身邊三個人一齊參與

諗到再加，如果你咁都做唔到，講咩野好忟好惱無野可做。
只有200萬人堅持經濟抗爭先可以制裁佢地。

快D再溝佢啦

冇可能啦

【文宣要人】以後同我掉晒啲文宣上Facebook

樓豬終於上返水

琴晚打文

上次你唔係咁講嫁WO

成日想嚇人

有上過水架

我次次都係咁講喎

試左未先

上完就唔見咗

你都係毒非仆

幾時唔見呀

試乜啫
結局早已註定

幾時都唔見呀

開學要讀書

盲仔

上堂梗係上嚟吹水啦

我一直都話我係毒

難道故事終結早已注定沒法制止

唔好咁啦豬仔

我都想同佢一齊翻
但好似冇咁嘅timing同機會

好耐無聽過呢首

你比豬仔傷春悲春一下啦

都半年啦，慢慢接受緊

打個電話比佢

hit左一輪就消失左

唔打擾人地多姿多彩嘅生活

唔試又點知喎

大佬陪你飲

tonick同呢首始終都有啲格格不入

慢慢回到自己的生活圈
就係少咗個人咁
我真係未試過對一個人咁上心過

接受唔到就試下出手啦

有時都會諗過
但見佢生活都咁豐富，費事啦

咁咪追返人囉

當得佢一個嘅世界突然消息咗

咁你咪再為佢增添D色彩

咁就係半個我崩塌嘅時候
重建中

潛心打文
希望可以早日出俾大家睇我同佢嘅故事

我想睇你個故事有2

豬仔出故大佬一定支持

世界冇咁多童話

多謝大佬

支持出故

唔試下點知冇2

你哭著對我說 童話裏都是騙人的

大佬切定柑比你食

小學雞文筆

G持

支持

兩條平行線

我不可能是你的王子

我願變成童話裏 你愛的那個天使

張開雙手變成翅膀守護你

落堂了

唔自己拉佢埋黎或者自己靠過去緊係平行

有咩搞

現實唔係咁容易

唔試就唔知既,可能好易呢

扮*

[member][花輪同學/member]